自卑到只想為其他人而生存

有冇人明

又話大波靚女

自己唔值得生存 出左糧都唔會為自己買野
人地叫我幫佢買野就好有動力去揀

幫我買

爸爸媽媽 朋友或愛人

做朋友未

no

心碎了